霍哥借 sulin上完位之後, 好似同 puinam好多野..

而加霍哥大把女可以任揀
puinam成日對住佢勁甜
人生贏家

唔係sulin 借fok哥上位咩？

澳狗 講句廣東話都有口音
仲睇咁多把撚

仲睇微辣？

人定鬼?

依家好多女素顏都係咁

係 唔知班友反乜

點多野法

葉蘇霖係自己玩鳩霍哥姐，冇機會咪直接同霍哥講，當人哋係兵玩咗人幾年啦。

佢聽你講廣東話都可能覺得你有口音

係喇叻喇澳狗

澳畜講返支那話啦，學咩人講廣東話再唔係汪汪叫都得

咁撚多香港人睇澳狗奶共野

霍哥暗黃

成個微辣應該得佢一個係真暗黃
幾次黎香港都專登幫襯光榮

上次去澳門賭錢見到佢地成班奶共狗 係船到 好想去屌佢老母 但唔夠霍哥打

揀啲女人黎打啦

我老母都好樣過佢 素顏

佩男似係中意霍哥

成班傻撚咗？當年佢哋拍過片串721喎
咪撚分化啦 澳狗前澳狗後

膠街架其實就係微辣幕後拆出黎
黃到仆街

秒

Doris 好撚淫 sunlin幾正

我剩係睇rosalina

講仁問過蘇菲未

點解無人講lok b 真係好正

呢到係連登呀
仲未慣佢地係咁?

真係有浸大陸味 好似睇廣州人咁

真？

其實微辣都暗黃啦
你睇下佢啲嘢都好暗示
人地澳門都有二十三條
你仲想人點？

[其實對家唔係戇鳩] 黃圈被滲透及分化

咪撚玩啦 你最好搵到個人素顏咁嘅樣 殘到pk

真？
D配音好撚好笑

又有邊個女youtuber夠膽素顏上鏡
你試下叫肥蛙素顏

仲要已經filter左

真身男人

真喎 sulin真係無才華唔係條條片拍fok哥搵鬼睇

真咩

梁淩杰死果陣6毫子有出rip story
612成個禮拜冇出片
我諗都有啲係黃
但都係澳豬甚至藍既居多

真 霍哥識煮野食 雖然個人柒啲 但相比之下蘇霖真係失色啲 除左個樣見得下人

佢哋嗰陣64 30周年都停咗一日片
本身佢哋一日一片

而且運動片 微辣都唔只佢一個拍

同連登仔講呢D多舊魚啦
澳門大大條23條 除時拉你坐十碌八碌
連登仔仲係要求人地日日提住光復香港 打倒共產黨先叫黃架
係要將所有同路人迫埋牆角先至安樂
除左自己之外 所有人都唔夠黃

全球最高既建築物=連登仔黃絲門欄

出現係體育台係咩料
成日都見有人鬧微辣,唔知鬧嘅人係唔係上星期先睇呢?
我就睇左幾年,6毫子,霍哥,加蔥,豪dee都出過聲,唔留意人地就唔好話人
人地係澳門,其實可以唔洗理你地班迫人表態嘅垃圾
佢地有23條,佢地有咩事你養佢地屋企人?
真藍我就淨係知一個

霍哥合埋口都算唔錯
sulin係咪大陸人嚟 講嘢嚴重唔正 係近排先好咗

唔講野 著返套老西 其實霍哥幾型

條臭閪上過大陸相親節目
仲即場俾大陸仔拒絕左

係咪蘇菲

識人做微辣video editing
佢話班仔大部份都係黃
d女大部份都係紅/澳豬

佩男識左fok 好多年 本身frd 底黎
點會鐘意霍哥 同埋佢本身都有拍拖

Sulin 就真係...拖人幾年 係仆街黎

我條女都好樣過佢 素顏

點解睇唔到#18嘅

拉

分左手啦家姐

脾氣咁差 分手都合理既

你block咗咪睇唔到囉on9

屌微辣=月經post

連登仔有低質五毛滲透玩批鬥、玩清算
無腦嘅又加入踩兩腳，真正做事post想搵個都無
之後成場運動就變咗捉鬼、鬥黃、互屌
黃根本只係立場、睇法，連登仔set條線咁高，有少少人氣嘅人做唔到就圍屌，根本同共狗無分別，最慘係分分鐘自己都做唔到。或者只係對家分化技倆。
問心一句，以前由勇武和理非鬥到深黃淺黃，咁樣香港人有進步咩？退步就有

。。。
擺明曲緊啦條友五毛嚟

最初 sulin紅 d , fokgor而加就唔同啦,.紅過 sulin好多

Sulin就擺明拜金公主病

竟然冇霍哥貼同童童食飯講加油叫佢要安全

最初 sulin紅 d
fokgor搞到 sulin無人敢追, 借追 sulin又做到自己形象好突出,慢慢上晒位

其實唔差

個蘇菲就出名藍

劇情要求姐

係咪連登仔個人無乜自豪感，唯一能夠以為自己可以企到高地既只有靠所謂「夠黃」。

無人有資格要求對方做到你心目中「以為應該要做到」既野，痾篤尿照下鏡睇下自己乜野新鮮蘿蔔皮先。

微辣整體黎講最少一定唔係藍同紅先，澳門人能夠暗串就好似大陸人能夠講一句明白香港人咁，足夠了。

最近 d片 puinam對住 fokgor甜到, 又有唔少身體接觸

A09

不嬲都係咁嫁 家姐係咁

好同意
黃唔黃個 d回應我都廢事覆...
偽黃先係真正仆街佢地又唔搞
連登仔成日捉 d無表態黎屌增加自己光環同覺得自己付出左

開心大發現

倒番轉 wor... fokgor靠淫同 sulin一路上位
反而 sulin先係比佢浪費青春個個
無人敢追佢

圖都冇張

霍哥蘇霖係效果姐
霍哥本人都話私下好少搵蘇霖

感覺 fokgor + puinam仲 sweet過
fokgor + sulin

一班人係度帶風向 所有有名有性既全部要歸邊
歸左黃既 仲要俾我屌一大輪唔夠黃 做得唔夠多唔夠好

收皮啦
條Sulin一直都有仔
講撚到fokgor搞到佢無人追咁

所以咪話佢消費 sulin黎上位
又唔係真心鐘意, 又話比全世界佢要追佢

一直有仔你知情?

最多叫合作 幫下手配音姐

連登：只要冇講香港人口號/上前線+澳門人 等於屌得

請善用不推文回覆

都唔暗架喇
發覺好多澳門youtube channel都偏向黃
某幾個奶共就廢事講啦

因為d女本身好多都係有錢/有背景純粹入去發下明星夢

呢張相出得太多
睇慣咗都唔差

只要係連登屌左, ig story share左. facebook post左, 就係付出左架啦

但因為大家都係 nobody
係 ig屌, 係連登屌, 係 facebook屌都無人理無後果
佢地就要求人地係 somebody學佢地一樣咁屌

真係屌左當付出左

我覺得呢條七頭
樣衰到

呢隻奶共雞就算吧啦
標準外國chick樣但係奶共

見過佢拖住條仔
之後驚死人認到佢
急急腳咁走
佢有拖拍 正常無問題
但你講到霍哥 靠佢上位 仲屈埋佢搞到佢無人追

樣衰從來唔係問題...
係呢個世界生存係靠實力

淫霍以前做警察？

我一D實力都冇
只有樣

全球最低嘅建築物=連登仔批鬥門檻

佢打波整親隻腳
做唔到黑警
因為微辣 先可以戲做黑警 完返佢個夢想

你睇咩好野唔奶共,.share下

識得用個樣都係實力

有心人就算睇到都扮睇唔到
咁你就明嗰d係咩人

咪撚玩啦 好明顯有口音

d人係唔係屌左就自覺高人一等架啦

佢地係一起學貓叫架

冇咩好討論

最精神分裂添

屌鳩小粉紅要啲外來人喺中国搵食要撐紅，但又屌外哋人嚟香港搵食唔撐黃

是撚但喇 咁都拗到上熱門

#69

其他唔知，有睇開霍哥肯定唔藍
睇佢早一個禮拜條片真係唔明點解佢有澳門音但佢細佬又正常廣東話音

冇話邊個消費邊個嘅
學rm有couple line 多啲效果

霍哥咁既柒頭都上位
屌個世界真係痴線

啱呀 係咁啱呢條線多片又深刻 d互動又sweet又有笑點 其實同yelo豪dee一樣咋嘛

其實可能樣衰少少姐
其他我覺得都ok啊

豪Dee 程人富
咪又係咁
個樣有特色先多人睇

人地黃又好藍又好關你地咩事呢
人地一家人全部係中共勢力範圍內你想佢地點做，洗唔洗衝去天安門大叫光復香港時代革命，屋企人出曬事你地去救人

真

所以做黃絲好撚慘 永遠都係俾自己人屌
唔似藍屍 永遠盲撐自己友 明知自己友柒左都照撐

咪係 設定嚟姐
仲有 可能佢唔執先咁 霍哥啊哥一啲都唔柒

我哋聽過如果當權者將激烈反對嘅聲音壓制後，溫柔嘅打議就會變得刺耳，之後沉默的人就變得可疑，最後不拍手的就是錯，最後拍得不夠大聲就係罪

其實套落抗爭者都一樣，只係咁做，你就變成孤家寡人

兩邊都係搵對方做話題姐-.-

你慌霍哥個世界得sulin,sulin個世界得霍哥一隻兵咩

缺點應該係甩頭髮同排牙，

個阿豪又係樣衰，仲成日以為自己好戲。

阿霍份人謙虛d

啱呀 純正廣東話 香港人好似係聽唔明

在研究歷史和文化層面上看，粵語是廣義上的嶺南語（嶺南地區語言），即古代中原漢語融合部分古南越語而成的一種語言。

但你喺連登講呢d

連登仔係得美帝唔屌 全世界都奶共
日落國
日豚
泡菜狗
意粉
唔好咁認真

好撚樣衰

錯啦，而家叫人搶功能組別連美國佬都屌埋
明明plan a 都未完就叫人去做plan b
個先後次序都分唔到

澳門警察又唔算黑警啦

大把女係咁啦講真 邊有女唔化妝出街

睇過軒sir條整蠱片 set咗cam偷拍
有個店員問佢係咪真係溝緊sulin
佢都話係溝緊
btw唔知真定假

黑啊
果陣有澳門人想聲援香港，個集合地點未夠鐘就封左，之後仲要拉埋人

你地啲男人唔明啲女真係咁既樣

Fok gor真人成米9
7極有限啦

你地真係睇戲睇上癮 呢啲擺明係螢幕情侶啦 點會當真呀 你煲劇都唔會當入面係真啦下話

但係澳門人嘅口音係支那口音

佢老豆黑底黎。猛鬼添

香港果班咪仲垃圾

有

Bomba

佢地可以唔駛理我地
但問題係佢地目標觀眾大多數都係香港人阿麻戇鳩

好想屌

求其google search 女星化妝前後 大撚把走曬樣

屌打m記連登仔

佢地唔表態都仲會有2邊既人睇，係少左啲
但表左就代表近乎放棄另一邊

你可以唔睇
人地目標係成個華人圈
馬拉先係主要
香港

點睇都似係sulin借霍哥上位啦sulin得個樣 無霍哥lead住既片都無乜人睇

呢隻就算數啦
如果龍門個洗碗阿姐係藍 唔會話龍門係藍嘅
隻始終係微辣嘅少數派又冇股份喺入面

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

終極玩家
扮兵比sulin玩
最尾原來淫fok先係大贏家

笑撚死做到咁明顯公司安排既螢幕情侶都有人當真
利申：知情人士

完全唔知佩男邊忽正 波又冇 又唔係靚 最多叫做比普通靚少少

同有人話Roselina腳靚一樣
條腿咁幼靚喺邊？

真心 fok著番套老西 搞番正自己 佢呢個身高身形係溝死女 只係佢話事業行先

真 佩男條腿係長 不過太幼 好核突

膠guy架 係微辣未紅既時候
中村搞出黎

當年一首loser中文版 hit到仆街
利申 同佢fd底

痴線 人地之前做酒店官家wo
咪撚亂吹

乜鳩？
你唔撚識字

想講好耐 蘇琳明明就勁冧勁曖昧
但又吊起賣扮矜持 唔嗲唔吊 拖咗fok gor 3年

冇才華又有鄉音 佢d片搵鬼睇咩
減少少肥就扮鍾意做運動

微爛圈真亂

你岩 sulin呢啲一睇臭西格 睇佢個發姣樣難頂到「喂呀～」

見到5毛玩分化唔屌柒佢地 淨係扔低句呢到係連登就當無事？

霍哥細佬老婆超正

咩節目

Foker

大波人妻

圖？

11:28

邊個奶嫁?

認真 霍哥Deserve better 佢外型已經夠高夠型 睇片見佢性格都好似好體貼好照顧人 又識煮野食 霍哥廚房係真係有D料到 刀工果D冇得呃

Sulin個格就整到成個MK大陸妹咁 情願要家姐好似仲pure D true D

本色演出

家姐pure???

點樣藍法

得fok哥有上進心搞youtube
搵人合作自己剪片
其他等微辣派job等運到

正到癲呀

都市傳說係sulin比人拒絕
但真相係sulin拒絕人喎
無睇過唔好9up啦

拿拿拿
係5毛打手先係咁
大部分講微辣既post都係正面回覆居多

班5毛打手最希望就係逼到微辣撐警暴 反民主佢地就最開心

睇佢玩大排檔就知佢蒲開嗰啲黎啦

有條片佢自己講架
同埋做唔到黑警去左做酒店
有咩衝突?

所以我真係無睇🤪

支那呢d相睇show真係show黎 咁認真做乜

辣殺youtuber有咩好討論

班友已經開係佢地ig fb 炸留言話佢地藍唔支持光復香港

微辣d女好似幾撚有錢
家底唔錯

唔多講啦 自己睇番以前屌微辣d post睇相

咁true囉 sulin真係好假既肥仔咁

有冇LINK 想睇

CLS

有睇過佢地啲live就知
明顯佢地啲螢幕情侶
除左Yelo 豪dee之外
其實根本唔係真係咁熟

仲有咩霍哥借sulin上位得啖笑
霍哥係成個微辣最受歡迎果幾個
邊個借邊個上位都分唔清

仲有佢地近排嘅直播
咁做其實同小粉紅有咩分別

留名等睇有人話直播講句口號會死咩

其實家姐擺明想食霍哥
但霍哥應該唔鍾意佢呢type
佢似係鍾意d個格乖d既

家姐直播friend zone左fok

Fok哥fans真係多過sulin

真，留言扮抗爭影衰香港人

Fok哥唔鍾意無波

咁廣州人佛山人係唔係可以屌柒我地有口音
香港話只係粵語其中一種
唔可以咁自我中心

做你條女真係慘

香港人忘記咗香港以前仲有幾種語系係香港好盛行，台山客家福建etc

其實冇得屌 最原始嘅廣東話已經冇人識講
支那果邊嘅廣東話已經比蝗語同佢地本土口音同化左
澳門算係咁 起碼香港人聽得明

正臭雞

霍哥好樣衰呀

有次puinam開YouTube live叫人點歌 d人洗版叫佢唱香港國歌同肥媽噁心到

人地應又唔係 唔應又俾人屌扮睇唔到comment 香港人想點姐

其實所有語言都有唔同分支
例如德語同荷蘭語都係日耳曼語分支
（其實仲有好多方言添）
唔通德國人又走去荷蘭屌柒荷蘭人啲「德語」有口音講得唔正？

Rachel貓特果次又係咁

南德北德已經唔同

比啲港女素顏圖對比下

所以屌人地本身嘅口音係戇鳩行為
d新腥港人格硬學廣東話講到一岩一忽就另計因為佢地本身母語係蝗語而唔係講廣東話

有拍過素顏片，可以去睇下，好過呢隻鬼幾萬倍

豪dee都算係咁啦，見佢自己channel d片都好認真 之前整古d片都花好多心機

毫DEE開LIVE講過
呢幾個月好多時都唔能夠講自「機」想講既野
好辛苦 覺得呢個「四」界唔應該係咁

次次連登開post 講微辣都係屌
又話馬介休係黃睇馬介休唔係微辣
唔知係咪前排出咗條旅旅旅去廣州玩，依個post 無人再推馬介休

花瓶真係唔值錢，有才華先最緊要
咁樣對娛樂圈都未嘗唔係壞事

蘇霖好似有仔 我fd澳門人見過佢同條仔行街
都係劇情需要姐

永遠都有on9仔講口音

預撚咗啦，微辣香港觀眾佔咁多

LOL...睇下片笑下咪算....人地自己兒女私情都要俾你批鬥....
霍哥唔係有蘇霖呢個螢幕COUPLE俾佢做所謂對象，佢個淫霍形象就會流於咸濕
就係有蘇霖做左被淫霍追個角色先令霍哥個種淫再加埋毒撚追女神既設定受大家喜愛
相反霍哥做起左之後依家LIVE帶住蘇霖又令蘇霖多左出鏡
講到尾互惠互利，又唔好講到SULIN好似仆街玩弄人感情咁...
霍哥自己都話以前蒲開，要食女易過借火啦，你估真係小毒撚咩

蘇霖真人同相差勁遠
相入面五官3D 真人就2D 勁扁
完全唔明點解咁多人話佢靚

咪係

而家化妝好高超 可以變左第二個人

好多人正皮佢

一邊屌柒小粉紅 一邊喺度迫澳門人唱香港人國歌 唔唱就咪再賺香港人錢=香港人

我覺得腥港人肯學肯講廣東話已經好好，個名都叫廣東話，香港人有咩資格話人地唔標準LOL
英國自己講英文既都已經有唔同口音，有D直頭好似第二種語言咁

大佬 你搵女明星比 人地拍戲拍到顛倒曬生活 又上左年紀 皮膚殘曬正常 但五官起碼冇走位 呢條友係連五官都唔同左 突然單起皮 又唔係明星 咁後生就咁殘 你有幾可搵到呢個年紀嘅女仔落妝會咁殘？

利申：絲 女人野一定比巴打清楚

單眼皮

份人真係不予置評
Alex係廣州讀大學 佢係澳門讀澳大 因為識到條仔對人有野所以同Alex分手 點知條仔唔過電 Lokb衰左然後又搵返Alex復合
Alex同佢分手之後開始精神失常咁 依家仲成個傻仔咁

其實冇得講 澳門人放假要玩只係可以上支那國但事實有follow開嘅都知佢地係黃底

On9 有集霍哥個背景有類似光復香港既牌 比下面留意d人發現 屌哂你地 究竟而家係鬥黃定爭取想要既野 明明有藍既對手 係都要聊個d冇出過聲既人 屌你地 例牌要出聲架咩 出到聲黃既 你咪做多d sharing 藍既咪封殺 冇出過聲既人 攻擊人地做乜勁 嫌敵人唔夠多？

咁佢假假地都係澳門小姐黎既...我未見過真人但應該唔差得去邊掛

其實我諗大馬個邊應該多D...你睇佢地年年去大馬FANS MEETING

yelo我估係黃？

我見galaxy shisha (黃店)有出佢post

正面扁 側面下爬似月亮 其他五官都係扁到仆街真人望埋去真係唔靚 好似大陸人咁

都聽得出膠街架有口音
有口音但講野文路咁似香港都係澳門啦

真人就見真章

嘩...你講到咁恐怖搞到我想見下真人係咪真係咁差

絕對正確 不過我未見過

個alex依家都好撚傻仔 完全無才華/特質
入微辣應該都係貼錢入 條傻仔唔係有錢 條lokb睬佢都生芒果

返大陸玩都叫黃

仲有陳家樂

哈哈😄 前年嗰$4000收咗未啊

陳家樂份人都幾柒下，嗰集睇到好撚老尷…

垃圾香港口音

估計智商應該唔過90
啲天賦點撚曬落個樣度

之前搭地鐵撞過霍哥真人
真人好撚高

但啲人以為佢好撚純情
放下電有話嗒人糖

如果唔係霍哥 我諗無人想理蘇霖
無才華 唔好笑 無吸引力 口音 大陸樣 五官柒到仆街成個陳凱琳咁 轉數慢 成日想搞笑但講完得自己係度笑

澳門人無嘢玩去支國玩就黃
香港人去深圳玩就死港豬

有乜問題

豪dee講野係有口音
不過真係好欣賞佢做戲嘅熱誠

關我撚事 拉

係
睇佢d片好開心

你係澳門人都唔會想嘥幾百蚊只係過香港食個飯
同香港人一樣 上年6月前都係寧願上深圳都唔會過澳門玩架啦
而且 澳門冇抗爭 香港人咪當佢地係活喺平衡時空但撐黃囉

FOK哥最新條片扮JOKER, 其實FOK哥幾高質.

咩邏輯？有人追所以其他人唔追？

又屌人澳狗 又要人支持你

你班小學雞會唔會自大左少少
咁撚得閒搞分化
不如出去洗tvb啲廣告商啦

講撚左澳門唔係香港
我地仲有一絲希望 澳門未必有
人地擺到明講野要好小心
屌鳩人澳狗 又要人跟你嗰套 你邊位呀屌狗屌林鄭又唔撚見你地咁撚大力 笑撚死人 用下個閪腦啦

終於有正常人

掉撚轉黎講
擺明sulin借霍哥上位啦
睇下初初幾抗拒
依家霍哥自己個youtube channel搞到有聲有色就唔同晒

講真, 睇見佢地兩個好眼怨,
又唔係真情侶, 又成日要咁纏綿, 姣婆遇著脂粉客咁

?
有咩睇開好野唔奶共 share下

咁一早拒絕霍哥咪得囉
事實佢靠霍哥多咗好多出鏡機會，仲多咗廣告

慘得過你狗都唔係

試下大j返廣州玩拍片

膠guy架d廣東話香港過好多香港人難得的澳門人敢表態又受香港文化影響多過支那

個乜柒sulin真係好撚好撚樣衰唔明點解個撚個話佢好靚

大陸節目未又係劇本

關我撚事

有段片玩快問快答
講開sulin對霍哥有無野
跟住sulin真心左答有過少少
唔似夾定
你睇返就知應該係唔小心真心左

呢個post多澳門狗到賤撚過地底泥

港豬罵人係狗

同意

原來係㗎

澳狗過主啦

係 我都記得

繼續睇微辣啦
好好睇好好笑架

成日聽人捉暗黃 唔夠黃，又唔見藍絲捉人唔夠藍暗藍

不過好奇怪
馬介休最近出嗰條旅旅旅
竟然無乜人留言屌佢地

啱.... 只有班滲透撚開咗個頭
自然有班人幫手批鬥.....

港豬 收咗4000$未呀

「罵人」

唔好咁自我中心啦
香港 澳門 廣州 馬拉 全部都有人講廣東話
全部有唔同口音有咩問題?
英國你去東南西北全部口音已經好唔同啦
已經唔好話同美澳加比

正確係點呀

鬧...

拍依類出外地旅行片，對澳門嚟講唔係香港就大陸，仲可以揀邊佢地經費又唔係多

同埋佢地去d 地方多數都係自然景觀，唔係去食海底撈

廢柴食塞米 扮曬蟹既屎忽鬼

屌你老母

London唔係posh accent咪又係會比人歧視

罵係書面語/蝗語先會用 香港人點會唔係用鬧？

By the way 我係撐你立場 根本澳門三大youtube Chanel 醒過班港豬

讚同

呢個我都覺

你唔用不推文點撚樣拉呀弱智人士

佢target 係香港市場 作為香港人我話佢有口音有乜問題
同埋我冇話過佢有口音=有問題

btw 乜澳門人原來大部分講廣東話有“口音“? 我淨係見少部份人係咁

基本上全部都有非香港人口音
香港人叫「果度」佢地「哥到」

Anyway 呢個世界冇人識講真正嘅廣東話架啦 香港嘅廣東話都係溝出黎

你咁講法除咗ben sir依類人之外好多香港人都有口音

宜家大把香港人講嘢個陣都有懶音個喎

在我黎講擁抱共同價值都好夠
香港都有啲阿姐有口音，佢地都可以係黃

微辣最on9係將啲角色定晒格

久而久之變得好冇新意

剩係睇霍哥扮咸濕佬都睇到悶

利伸：已經冇睇

屌，柒咗

正常好多

微辣越嚟越on9
而加睇都唔覺得好好笑，反而係好老尷

咪嘈啦 我地香港人就係正音 咩澳門廣州全部都係錯的

邊度有口音呀大佬

霍哥唔柒呀，幾撚有佬味

係
但Ben sir其實只係字正腔圓 唔係最原始廣東話
一開始嘅廣東話已經冇人識講

唐朝嘅廣東話大概係咁 咁呢d係咪又係叫口音？

呢個post都痴鳩線
8成留言同個post 無關

唔化妝=火雞姐

譚仔話=古代廣東話

秦朝果陣已經有廣州 但秦始皇冇統一語言 而且又經歷咁多個朝代 古粵語係點要問語言學家所以粵語歷史長過蝗語好多好多倍

所以如果話2000年前嘅語言同依家我地嘅語言冇唔同你都唔會信啦 我地依家事實係冇可能講番古粵語 我地依家嘅粵語都係有口音果陣 所以屌澳門人有口音做乜鳩？

情商都應該無乜

其實陳家樂個人覺得佢係玩家
之前佢喺cctvb套野爆左出黎 好多人都吹奏緊佢果陣突然同余香凝散左 之後又食埋陳瀅

霍哥未入微辣之前做model經理人
人脈咁廣識咁多女，你估佢食得少咩

你聽下 ps pro 果條片，個老公句句都唔正
Bluetooth 果條片你留意配下個仔果把聲

澳狗係葡萄牙人
有口音正常
香港就支那人

yelo同rosalina

你地係葡萄牙人？我哋咪英國人？

人地有葡萄牙護照
請問你本bno有無居英權
如果無
叫自己英國人?

最大波係DORIS
最得意係TINA
最似現實女友係YELO
最文青係RACHAEL
最有女神FEEL係R

比on99屈掛鼓真係慘

文青瀨屎真係形象破滅

為效果做到咁 究竟點做到

丁丁

Rachael all back好似達哥

yellow真黃

yelo有follow 占奔

勁好睇

連登仔：黑警前線都黃，華春瑩都黃，得前線手足係鬼之嘛。

知道佢地有支持就得

呢集好笑

剩係米九已經贏晒

占奔ig係咩

你係咪冇睇開beauty blogger 大把素顏再化 芊芊 Jennifer liz... 點殘都好過佢

邊個落左咁嘅樣 佢個啲喬妝 唔係叫化妝

綠帽都黃

膠街架本身係微辣個後製黎

睇完成個post
根本得蘇菲一個藍

標題又係唔知做乜鳩 明明節目效果 講到七情上面
其實根本唔識佢地 係度9 up

jame.s.bun

科勞ed

有啲連登仔雙重標準
仲知自己一定最黃
學曬毓民果樣野私怨大個天
拎曬黎批鬥

連登仔全部細路仔 佢地講咩其實唔洗理

我地最緊要係壯大個黃色圈子
咩人有小小暗黃我地話佢黃咁先岩
走到今日呢一刻無謂分化

港狗返屋企幫你老母執骨啦

所以見到任何分化、批鬥post識點做啦

如果你用香港人既標準對評非香港人
咁全世界都唔係黃

屌 微辣公關上黎開po扮問野
之後就會有更多人睇佢地
與其睇佢哋不如睇本土自己嗰啲

塊面真係唔掂，雖然佢素顏算ok

微辣d女全部都係花瓶，除左yelo
所以好似sulin呢d咪要炒作下上位

微辣螢幕情侶豪dee/yelo高質太多
次次睇都好有夫妻相又貼地

請善用時事台熱門

如果你講嘅係真嘅話
唔怪得我覺得微辣啲女越黎越面目可憎

個眼鏡妹ig係乜

武漢臭雞

唔好意思，我無資格收亦都唔需要收
不過我係咪見過你？琴日街邊有個乞衣話佢收到張$500紙好開心，問我有無收過

嘩 好清高呀
你叫雞碌卡架

呢條友真係幾撚嘔心

無「原始廣東話」呢樣野
任何一種語言都會慢慢變化，你睇返幾十年前港產粵語長片入面既廣東話都會同而家既香港廣東話唔同
一百年前既廣州話同而家都係差好遠
真係要講原始廣東話既話可能要追溯到幾百年前

佢只係微辣嘅某位幕後人創
但唔係拆出黎
微辣有撚撐過呢個channel

咁佢有藝人藍到發黑又點睇

puinam真人好撚臭串

#154

有次係文化中心前面等過馬路
聽到有條女講野有d鼻音，係度屌R
心諗乜撚野R
之後望下，屌yelo黎

Fokgor 型在有自信

最早嘅粵語應該有大約2500年
唔講咁耐 講幾十年前支共將蝗語做官方語言 講廣東話嘅地方都比蝗語同化左（香港早10年都叫守得住 但依家...）所以唔同地方都係有唔同嘅口音同用字 更何況粵語經歷左咁耐歷史 咁多個朝代 依家同2500年前唔同係好合理

用其他地方做例子 北京d東北腔蝗語同上海嘅蝗語都有分別 南北韓嘅韓語都係有分別 但佢地都唔會屌大家有口音 但香港人清高得濟 以為自己講嘅廣東話係最純正嘅 就走去屌其他地方有口音個人覺得唯一可以屌嘅係明知自己唔係果個母語而格硬用果個音去講出黎 又令人覺得銀耳 例如野狼disco

講到好似識人咁其實可能連真人都未見過

屌澳門點同香港
佢地係無得揀
唔通日日入賭場賭咩，定留係屋企打飛機

Well said

早排先一齊去旅行

你返大陸啦

霍哥阿嫂先正

sulin一啲都唔靚

個兩姊妹奶共喎

邊撚個黎

manner 最鍾意一定係fok gor houdee yelo

加蔥

fyi liz係黑警個妹

講真嗰句
澳門人黃極都唔會有獨心
即係點都只會係大中華膠
要獨都係港獨
老老柒柒我哋就算打贏獨到的話都唔關佢哋事

最重要係佢哋最高收視嘅旅旅旅
根本無budget出國
嗰次台灣旅旅旅都係台灣旅遊局贊助咋

睇吓片就當真

揸本垃圾bno當自己英國人明明就支那人

加蔥同foker最正

阿嘈 Rachael >>>>>>>>>>>>>>all

呢個貼堂

Rachael個MK 紋仔好礙眼

去馬拉出job都當一齊去旅行？

又黃呀
同地鐵啲黃幾似
見都未見過

點奶法？

攞料會話中立撚大愛撚唔係同路人所以要批鬥佢地
其實唔搞佢地咪得 唔係要多個同路人 只係想少個敵人姐

who?

唔怪得知要分化微辣啦，終於明

霍哥d片勁好笑，又高大，特燈靚仔扮柒，又識同女嘉賓互動勁好睇，根本係微辣第一人。

澳狗圍爐post仲傾到落去

Ching 一定好少溝女

一班引戰狗專門搞分化

多姐堅正嘅
又白又有腳又

sulin開頭ok但後期好似愈嚟愈老態
可能妝問題，呢種類型港女好易搵到
R個臭閪樣+隻腳好有舊時mk妹feel
其他你啱

微辣早期啲片係高質嘅；之後開始一般般
早期人馬最好
後期個2兄妹，護旗手真係
男嘅牙joe, roberto都係一般

之前佢地講過其實劇情需要姐

霍哥以前係model經理人，
d女根本爭住去識霍哥博出show機會

化妝可以試 素顏不了 反正志在打個冷震

微辣應該暗黃，始終澳門有23條，有啲嘢唔可以做到咁出面

留言話見到佢地同房

大三罷個陣停過出片

其實係節目效果⋯係大家當真
人地都要私生活，關你撚事咩⋯

都唔知兩條友乜水
路人格完全無個人特色
第一眼見到都唔中意佢地
令人討厭嘅氣場可能係天生

梗係唔係喇，佢哋啲片主要係拍比你睇你世界中心黎

屌你 條女好撚柒wo

節目效果嚟姐，小學雞當哂真咁⋯
我覺得公司轉登安排佢地做螢幕情侶，
捉到大家嘅心態，要霍哥不停扮追人咁，條女又做到欲拒還迎咁。
至少有你咁認真睇，先會keep住有人睇佢地啲片。

澳狗奶共定港豬奶共 打和啦？

不過澳狗冇guts聲都唔敢聲 23條乜春都冇反應都真既

個lokb都叫有d 樣，條仔真係唔知有咩撚用，又唔玩得

蕭敬騰

有時候唔係成日睇外表嘅
人地係後面付出左幾多野你唔知姐，
你估人地剪片好輕鬆？拎住個cam通街做小丑好爽？
又要拍自己公司野，又要拍自己野，得閒仲要開下直播
可能我認真左⋯

澳門有澳門話
香港有香港話
廣州有廣州話
好似英文都有英式美式咁
同源 有異

可能係同房分床

林鄭都應該都係暗黃，始終支那有中共，有啲嘢唔可以做到咁出面

差唔多個陣全部ig有幫香港人講過野
都要罵人澳狗奶共
知唔知澳門好多人同香港人一樣憎中國

加蔥 淫霍 豪dee
微辣3大男台柱

冇撚得輸

大j老豆老母好似真係住係大陸，佢以前有拍過片，又種荔枝又淨，不過6月後我諗佢都唔會再拍，返就應該點都會返架啦

佢都係無端端俾人鬧先回覆，打咗個書面語就俾人批鬥，兩句唔埋就叫人返大陸

佢target係廣東話市場，香港只係其中一個啫，計人數大馬同廣洲先係重點

佢柒在以為罵係啱喎，仲死撐咗兩個reply

澳門嗰個集會話不要
保護澳門

一早block左條友，假膠引戰狗

落咗妝又醜樣
重要之前上大陸相睇節目話自己做珠寶 (唔知幾時係youtube見到無入去睇) 好嘔心

l0kb 望落去個樣比其他微辣女老同殘

家姐係鬼

霍哥條口好黃金

唔知點解阿晶會簽佢2個同阿妹
其他藝人都叫靚仔靚女/有啲才華
呢幾件真係完全唔掂亂咁簽垃圾manner遲早玩完

豪豬 爐b

roberto好厹feel

咁叫個世界痴線d,
做埋d 鳩野都上到位
btw 佢督尿就黃
仲睇澳狗，on9

咁你應該問觀眾啦，而家係觀眾中意睇人做鳩野⋯
做到觀眾要求就上到位嫁啦

男：豪dee 加蔥 霍哥
女：Yelo Doris
其他都好垃圾

戇鳩🧟‍♂️

其實第二張

好撚似霍姐

我覺得阿妹>家姐

杜生話今晚拎把曲尺果隻便衣狗好似0.6

霍哥最叻咪㩒低sulin係下面含

阿晶咁撚柒，講野又on9 , 同埋個個微辣角色定型都柒既就知佢做經理人唔係好掂

佢救番起霍哥喎 好似係佢叫霍哥搞好佢個廚房 改變齋淫嘅形象 霍哥先接到更多嘅廣告

但見親d女出po都有你like

微辣有藍？

Sofei

兩位CEO , 六毫子 同埋 杜生

有邊個落咗妝唔醜
起碼人哋有勇氣素顏上鏡

佢最藍嘅唔係呢張 係反集會果張

哇 我屌

#451
你呢張佢最多都係掛住自己屋企人 可能佢有屋企人喺武漢 擔心下果邊 咁都仲算接受到 但反集會真係不了

阿妹唔太差
同埋阿jane趕走雲吞好明智
條友真係好趕客

你又知係趕走？有冇內幕？

咩呀，上次雲吞被踢爆做狗公狂溝女呀嘛
我記得推咗好撚多個post

有冇link？

其實冇走 幾日前好似先有喺微辣直播 間唔中片都有佢 可能1-2個月會有1條有佢

我記得咩佢阿妹其實係佢條女
仲有假鞋佬

唔怪得咁耐唔見雲吞

咪再推隻垃圾賴共狗

愈睇愈差喎 而家條條片都有佢咁濟 愈睇愈唔靚仲要造作到開始假 好幾條綜藝都睇到佢唔識收 明明一開頭都幾正常 新簽嗰堆冇邊個係好 計埋藍屍都係on99懶係ABC咁

Btw舊有班底其實真係唔差

女嘅好似係大陸人嚟
好大浸支那味

FOKER有次開LIVE話雲吞而家份工好忙,冇咩時間理微辣
雖然我都覺得佢唔扮吞妹果陣好趕客

阿paul幾時返黎🥺

同意
阿妹好撚煩
又唔靚
又要係咁推

有無睇到琴晚個集，兩姊妹都假到仆街

起碼 puinam都叫靚女
阿妹真係路人甲

話時話雲吞去咗邊？趕走咗最新段片又有佢份？

睇番Ig個個微辣藝人都有行工作聯絡搵呀晶
係得雲吞無渣喎

我覺得最可惜係阿paul 明明最靚仔係佢 性格又好 但角色定得唔鮮明 無咩突出

啱

得佢地既片先好笑

豪dee同yelo越黎越似樣
有有夫妻相

動漫節見過，係幾撚型

好笑=叻？

講真豪dee可能好搵得，佢夠貼地肯做on9仔
但為左搵食做到佢咁真係好慘
明明內在好有修養，係衰唔靚仔要做諧星

睇佢facebook先知原來本身佢係喺香港讀中學，King's College英皇書院 （港島區男校）

佢而家好似話份工要實習幾個月所以暫時淡出manner

佢好似雙重國籍

細妹正好多

姚子羚？

表哥.jpg?

咁人地目標係想做諧星呢
諧星都唔差姐

第一張

係，已經基本絕跡

佢係微辣搵得最多個個

佢垃圾黎

官媒

噉畀你揀揀邊個

澳門人開口埋口都係黃賭毒

Who

More

挑，邊個搵食唔使做on9仔

你對老細咪一樣係on9仔

哇 大陸雞不特止，仲要武漢雞

似堅料

Yelo Rachel R 晶表示

你都係數果得3個 姐係大部份係岩啦

都係果句 澳門人23條點解迫人出聲？
一個account帶風向話班女係澳豬 第二三個話似就當係八個半月以來嘅fc喺邊？

自己判斷啦

我話似都係自己睇法姐 唔需要說服你

但連老細都係黃喎

啱呀，個肥仔人地問佢點解微辣唔講政治
佢話因為唔識囉

呢點又真係同黃絲一樣

太靚仔唔夠親民

唔講政治唔就代表係藍?
加上人地澳門有23條 佢可以答乜?

做咩姐你，我幾時話藍呀

咁我轉個講法
唔講政治就代表唔係黃?

如果要說服我咪比d source
我信蘇菲係藍係武漢 微辣大多數比支那人狙擊 係因為有圖
我依家冇理由聽一個唔識嘅人嘅一句「識人喺入面做」就話覺得似係真

呢句諗起达狗
一直冇講政治 依家唔公開講+有23條 咁就算啦 連登仔仲狙乜？
而达狗真係可以仆街死講開+冇23條嘅約束都避

達哥有叫人公開831 cctvb 算係咁

咩時候呀
仲講達狗 ming仔

連登係冇灰色地帶 第一日上黎？
大快活或者其他冇表態嘅 小心裝修

上連登上到壞腦咪你呢d
知唔知乜野係獨立思考思考呀

百佳超值選

連登仔：多謝誠哥

我曲架
睇番#63

sorry屌錯人

今日係1/3/2020 如無意外 呢個會係連登最後一個微辣post

連登仔仲打「系」？
連登仔成日講「系你老母」

其實素顏個樣殘都預左
最大問題連波都無
熄燈落妝除衫都唔知係男人定女人

Who?

昆你有寶咩 唔信咪死返去對住佢打丁啦

猛鬼添咁大支野我係佢都臭串啦

分化撚 昆我咪有寶囉
9個月都未知fc嘅重要性？
你鳩講一句識真人就係真？
連登仔剩係識出d分化post 推垃圾post
人地有發聲 有撐黃嘅 成班就叻狗上身：我唔知 我唔清楚 我睇唔到 唔關我事
剩係識喺連登/Youtube comment/YouTube直播做小粉紅 迫鳩人唱香港國歌 人地唱又唔係 唔唱又比你地班仆街屌扮睇唔到comment 噁心到咪on9啦

邊個Alex

啱架啦 不斷將黃絲門檻拉高
就有班兒登仔幫手批鬥架啦
分化果然都係老共有辦法

黃圈會死係自己手上
因為對家一直搵人黎拉高條線
係咁搵位製造狗咬狗
咁對家就繼續慢慢狀大
此消彼長 將黃圈影響力拉低 最後無埋bargain power 一次失敗就無得再番身
因為唔會再有人付出 更唔會有人再投入
何況連登大把網軍 對家帶風向
睇嘅人 留comment 嘅人 微辣mon po嘅人根本唔需要介懷

關咩事
都係殘啵

邊個阿豪

你個名仲樣衰啦